小妹想trade機 有乜好介紹？

小妹用緊iphone7 128GB 啞黑色 99%新
行貨 過左保養幾個月 勁錫部機
但我好想換iphone7 plus 因為個雙鏡頭
有冇好地方介紹可以換到個靚價錢？

Apple store

好似得好少

99%新

點計99%

Carousell/dcfever放

甩左一點既漆
如果你鍾意 99.99%都得既

$20聽日即deal

$500蝕住收

on99 99.9新
你部機淨係計舊電耗損舊電都唔99.9新啦下話

假膠都咁多傻西認真答

回下post係咪都要睇下條友真心定假膠？
你都白撚痴

話緊你弱智呀傻西

除左一味話人傻西之外你仲識乜鳩
得閒就幫下你老豆老母執骨啦 係度搵存在感做乜撚？

原來你條傻西一得閒就幫全家執骨 真係孝義

條數點計出黎？我香港大學數學系都幫唔到你計

你識講小妹已經贏咗一半

99%新呢個哲學問題好深奧

條3星廢柴淨係係度撩交嗌搵存在感，真係可悲

佢應該係毒肥矮窮集於一身的廢柴打手

小妹

賣俾恩客

現在trade?要刷card!?

過左保養都可以99%新

iPhone 7 回收價 二手電話回收價

iPhone 7 4.7_ (香港行貨
32-啞黑$2300 銀亮$2300 金$2300 粉$2300
128-啞黑$2800 銀$2800 金$2800 粉/亮 $2800
256-啞黑$2900 銀$2900 金$2900 粉/亮 $2900

iPhone 7 Plus 5.5_(香港行貨
32-啞黑$3000 銀$3000 金$3000 粉$3000
128-啞黑$3600 銀$3600 金$3600 粉/亮 $3600
256-啞黑$3700 銀$3700 金$3700 粉/亮 $3700

咁低